【快簽禁令？】傳特朗普趕絕中國電訊設備

【Now新聞台】據外國媒體報道，美國總統特朗普將會簽署針對中國電訊設備商的行政禁令。

美國政治新聞網站Politico引述多個消息指，特朗普計劃於2月25日至27日，世界互聯網大會前發布一項行政命令，禁止美國網絡採用中國電訊設備。

報道指，美國希望透過這個全球最大型的互聯網行業會議，傳遞未來的尖端科技發展，必需首要考慮網絡安全訊息，不過，這舉動或影響到中美關係，白宮拒絕回應有關傳聞。

九十天限期𥚃 支拿到而家乜都冇做過
中美有乜關係？

中國同日宣布
禁止國內生產銷售及使用iPhone

係就趁早

以後只準美國狗監控全世界

誰叫華為斷正！

中國

幾百萬工人你養？